\beginsong{Santina}[by={G. Cortesi}]

\beginverse*
\nolyrics \[G | D | E- | B] \rep{2}
\musicnote{Riperete dopo ogni ritornello.}
\endverse

\beginverse
Con \[E-]quelle piccole mani \brk \[D]stringi una \[E-]morte
\chordsoff
che \[E-]vendi disperata \brk a\[D]{gl'angoli} delle \[E-]strade
la \[E-]gente che ti vede \brk spau\[D]rita in \[E-]viso,
\[E-]sola, lontano da casa, \brk \[D]senza sor\[E-]riso,
ma \[E-]quelle piccole mani \brk ma\[D]neggiano droga in\[E-]fame
\chordson
\[E-]{e con i} soldi vai \brk \[D]dove ~~~ non vorresti \[C]mai.
\endverse

\beginchorus
San\[G]tina dai grandi occhi,
San\[D]tina dalle piccole mani,  
San\[E-]tina voce gentile
perchè \[B]prendi quella roba?
\chordsoff
Santina, io penso a te, 
alla tua infanzia spezzata,
ma penso anche a quelli che 
comprano da te.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Rimani una bambina, ma molto crudele
quello che ti circonda è solo odio,
Santina non hai sogni nè amici nè giochi
perchè il tuo gioco \brk è ~~~ per pochi.
\endverse

\beginchorus
Santina dai grandi occhi, 
Santina con quelle mani,  
Santina voce gentile 
perchè prendi quella roba?
Santina, io grido per te, 
per la tua infanzia spezzata,
ma grido anche a quelli che 
comprano da te.
\endchorus

\beginverse\chordson
San\[E-]tina sguardo in avanti  
\[D]tanto per pochi i\[E-]stanti,
molti \[E-]rischi poco domani
da \[D]quelle ~~~ piccole \[C]mani.
\endverse

\textnote{Ripetere ultimo rit.}

\endsong
